accord vs mark x vs crown

想買大少少既房車 但又有少少跑味
有無巴打渣過 可以講下好壞？多唔多野整 舒唔舒服果d
Accord cu2
Mark x 13-15
Crown athlete 10-12
或者有無其他推介

只要日本車？lexus呢？

mark x +m
360匹

大皇
要力有力
要坐一定最好坐
要樣佢都靚仔

我原本都係睇呢幾架
但屋企人話後生細仔點會揸大框，其餘2架又話太飛.....

Aristo v300

Mark X 都飛

咁 Golf GTI, Type R算咩

accord 邊到飛呀

個樣姐
之後買左架仲好飛少少既

我都係後生仔
買左邊架？想坐得舒服 靜靜地
老實講 買得呢三架其中一架 都會改下外觀咁

有諗過 不過貴貴地

golf gti
因為佢地只係聽朋友講
而佢地無聽過golf 所以過左骨

其實可以考慮下B4 bl5
個樣都靚仔 可以改下 飛下

不過其實有得揀我都係揀返大框

搭單問 如果同樣06~07年車
mark x定cl7

CL7R, 棍波is the best